黑澀會飛輪海、Sony Ericsson手機、勁舞團、Xanga、MSN ，90後MK年代真係好正！！！

90後睇惡作劇之吻果陣, 升上中學無耐

遇上愛、曖昧、左邊，當年勁Hit

當年Xanga背景音樂好多王心凌、楊丞琳、仲有周杰倫，睇Xanga可以知道心上人當天全日行蹤

當年好多人部W810I都係配台灣歌鈴聲

07年暑假上映的不能說的秘密, 好多90後初戀拍拖就係睇呢套

星期五放學有咩做? 緊係同成班同學去瓊華中心地庫影貼紙相

女學生好鐘意著呢種襪同鞋

書同功課可以放Locker，但髮泥一定要隨身帶住，因為返學早會同放學去蒲都要用

大多數人初期買Gatsby，發覺洗唔甩中伏先轉紅ice, eco

14歲Form2第一次同男同學單獨約會，事前同姊妹去旺中新之城買下衫同飾物

返到屋企見到暗戀對象上MSN，勁撚開心，最好就係對方主動震9自己

見到初戀女友的背影，MK仔有感而發，返到屋企MSN個名改成

沁曖° ︴小樂＿×戀愛ING＿°◆×愛情來的太快就像龍捲風×．﹏\

男仔溝女前就係去Chic之堡, 紅色褲+ 假兩件T-shirt+ Converse基本必備，當年最受學生妹歡迎

Chic之堡戰衣唔夠，仲要去剪番個最潮既棒棒堂頭

碎碎地既前陰，女學生常見

究竟著住校服同男朋友拖唔拖手好? 對好多中學情侶係一個大問題

溝唔到仔/女既原因，有機會係你個電話卡係荒島台， 搵鬼同你SMS，怪就怪你老母唔幫你轉3台

天氣三十幾度學校放Lunch，放學出旺角，運動會，無論咩時候大家都會著冷衫

呢一幕Kiss，當年旺中大螢幕不斷重播

無論係公園，商場，樓梯，學生妹總會隨地坐或者Hea

女同學係學校冇仔溝果陣，會上3男2女招家族成員，契哥契老豆契弟契妹，

無論MSN，論壇，Xanga，閃字係無處無在

Band3學生多數咁打扮，因為唔怕犯校規。

好多f. 2中學生識飲Jolly shandy，就覺得自己好壞好成熟

煲完台劇、去K房唱完楊丞琳飛輪海、緊係去網吧同朋友打勁舞團

中學生失戀好鐘意介手

中學生的msn 講野口吻：
勁Kai囉XD, 尋日見到我個BB 係舊仔Xanga 留左個 「CM=] 」, 我睇到O撚哂=__=

公園係放學後拍拖好去處，但Kiss既話大部份學生會揀暗角位

中學廁所永遠係臨交前趕功課好地方

..

好懷念放學on icq同msn個感覺

娛樂至死

good old days

好懷念

香港非物質文化遺產

屌 完全係我年代

仆街而家啲細路真係好慘 香港欠左你地成代年青人

{－－－您剛剛已送出來電震動！－－－}

想死

屌
我依家都仲用緊紅ice

而家D學生妹對死人護士鞋 真心唔識欣賞
當年婆仔鞋 學生襪 正撚到想射篤精落去對襪度呀

睇得明應該都係開始有肚腩嘅老餅

老餅在

紅ice曾經係最好用髮泥，但接近二十年前產物，近年新出髮泥成份先進啲

真係唔明點解啲mk咁中意𠝹手
以前同班有個又係咁

大肚腩老餅 x 2

維園阿伯網上版

木馬病毒.EXE

失戀界手應該香港獨有文化，全世界冇聽過有人咁做

好彩住啲MK留海頭
同埋啲女一大抽嘅電話繩，好好玩架

櫈櫈登~

有印像，果陣用msn傳檔

msn鈴聲，每次聽到都期待係咪心上人

msn真係好多野玩

個帖好高質 以前仲特登down左msn外掛
可以無限震人 好懷念

留個名先

我都試過無限震人，俾人屌到仆街

屌那星啲回憶返晒嚟

我的快樂時代

msn 同女打機

我果個係GIF圖表情黎個個OFF都OFF唔轍

係我個年代
但我唔睇台劇 又冇著個種皮鞋
但放學周圍hea 然後得閒又影下貼紙相咁

應該係80後尾至90後中先明

所謂90後……最老都30歲了

FORM 1 日日放學同個女仔MSN 最後佢FD問我係咪鐘意佢
我果陣冇認
已經當左果次係初戀

婆仔鞋真係好正..唔明點解後期咁多人著果種TB皮鞋

日日放學返屋企就係等鍾意既人上線

記得以前日日lunch一定走出去玩cs1.5

然後間唔中見到訓導check場，5個人叔係同一格廁所到

除左cs重有o2jam，果陣網吧有sofa位，攬住另一半齊齊打機

以前學校旁邊係墳場，成日有人無聊就玩筆仙，次次都無料到

上堂會無啦啦有人傳紙仔

情人節學校點歌一定有人用人地個名點歌比女神

運動日係接近男神既好日子，到佢出場時扮無野咁叫佢加油，比賽完又可以吹下水識埋食埋

仲有玩online game

咩game??

仙境傳說
魔力寶貝

on左姐係代表佢係屋企

食埋？

有冇人有玩pink love 仲未接受到呢個論壇摺咗

校規寫明唔准著婆仔鞋

CHING 應該都有30歲
BTW 想像到CHING係陸運會食男神

真

我有玩，3男2女太多飛仔飛女。。。

pink love既女仔多數識打扮又係乖乖女。。。

幾岩揾女朋友

利申80後都有經歷過

勁舞團食唔少女

第一次上網睇故：愛你由kiss開始 佢個聊天室都幾正，好懷念呀

3男2女 真係無得輸

婆仔鞋真係好方便

不過之後轉咗著厚底果隻護士鞋

啲故文筆全部都係msn口吻。。。

但勝在好多真人真事，我有追開

點少得啲網頁遊戲
亞洲新線上 蕃薯寶寶 尼奧寵物

DNA

果陣唔敢係3男2女放自拍，太多人上怕被同學認到

放自拍多數去pink love

吉澤明步 松島楓 rio

原來叫護士鞋 , 個樣真係唔得囉
不過應該舒服過婆仔鞋

咩係DNA

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

淫game, 比較少女同少識

淫game, 比較少女同學識

婆仔鞋不嬲為靚架啦 有啲會箍到隻腳好痛 護士鞋都無咁易甩添
利申：著足六年婆仔鞋

依家有無邊隻推介？
我用咗十幾年喇想轉吓

中學放小息 會勁多人係廁所塊鏡gel頭

由完全唔識但同一個社搵到藉口R水吹直到食埋
果陣追人又容易，一追d同學知道就一定係到wow狂造勢
只要主動出擊個樣正常都一定有著落
唔似大左又會諗錢同動機

屌 完全係我個年代mk到仆街但又好懷念

以前好興顯示比人睇聽咩歌

Down卡通片成日都會變咗做AV

W380i

啲戲流架 ，down完全部咸片黎

呢隻hold 力好強， 又夠乾身， 我用果陣都已經2012 年， 近8 年應該有更好髮型，其他巴打有冇介紹？

真青春宜家d中學生放學要去抗爭

0負皮

會留意心上人聽緊咩歌

好有回憶

好似去到99日會有啲情節睇

碎陰個女仔堅掂

Good old day

Qooza 呢

暫時仲係零負評！呢個post好正

時日太快

Msn隱身 見到鍾意個個人on左浮出黎即刻自己都較返on等佢震我

時下既學生哥

邊有咁老

90後先岩岩30

五角型gastby

屌 好有畫面

Foxy 呢。係學校裝foxy , 同同學仔一齊睇閃卡

回憶

啲00後唔明當年有幾多野玩
以前陪條女星期六日去旺中係逼到無位行
完全係可以用條野隊到前面條女屎忽

以前d學生妹真係好正

同感

但無波
反而00後學生妹好多有波

以前用護髮素洗，以為洗甩左。

但後來諗返起，只係摸落滑左，其實啲髮泥仲痴住係頭上，好恐怖

5p

真的好懷念

呢家旺中冇左昔日年輕潮流活力。

潮流變得太快

Xanga

{－－－您剛剛已送出來電震動！－－－}
{－－－您剛剛已送出來電震動！－－－}
{－－－您剛剛已送出來電震動！－－－}
{－－－您剛剛已送出來電震動！－－－}
{－－－您剛剛已送出來電震動！－－－}
{－－－您剛剛已送出來電震動！－－－}
{－－－您剛剛已送出來電震動！－－－}
{－－－您剛剛已送出來電震動！－－－}
{－－－您剛剛已送出來電震動！－－－}
{－－－您剛剛已送出來電震動！－－－}

襪膠 有冇人有共鳴

仲有跑online

最中意顯示為離線

以前學生妹會改短裙著長襪 好撚正

屌你 當年旺中門口好多v系人
以前個個等人都一定係旺中門口

紮頭髮果條女應該真係做左人老母啦

亂咁俾人綁住條紅線

唔小心播咗AV

我有玩過
中文叫眷戀 個個年代真係好正
全部文化都係本土野黎

諗起ASIA DOG

90後啲歷史文化遺物真係好撚正 打前打後既年代都唔見有

顯示為離世

用開qooza

Msn個狀態一定要啲友情金句 個時仲要係yahoo search

回憶番晒黎
而家既學生
慘到

好MK好千禧年代

係，好撚日本feel

旺中新之城啲衫，當年賣既係最流行款式。好多女學生買。

但呢家女學生邊會去旺中買

仲有SOOFF

pink love個壇主幾靚女

我係yahoo 揾愛情金句

依家變曬著dr mar好撚靚

時代的眼淚

好多版面可以揀 下面條bar仲有歌仔聽，第一首係明知做戲

好掛住 巨商 跑online 彩虹冒險 拿拿林online 曙光2 heat project cs 1.6 sd高達 LFO 嘅年代

以前香港旺中=渋谷

我

女校?

冇online game??

青春不再
仲有foxy

好懷念呀
個陣好興追台星 有好多後援會forum
以前識朋友仔係photoshop係唔同forum整明星banner都係一種回憶黎

呢家似長沙灣廣場/ 海濱花園廣場

特登揀啲冷門歌聽
扮到自己好有taste咁

真係好懷念=］

屌

我記得好多賀軍翔，鄭元暢，同埋唐x哲

好撚懷念

有 藍店sasa買

跑online! 信長！

睇到好想喊
好想好想番去當時從新我既人生
好想喊

Gasby五角髮泥真係終極垃圾黎
之後仲要出咁多唔同色既款

好似琴日發生緊既事咁⋯時間真係一去不返

我頂 唔講都唔記得 想當年我有叫人整成兩三個擺喺我既留言下面

天堂，瑪琪，aoe, diablo

仲有信長 aoc

呢段時間而家諗返都覺得係最開心
可能個陣冇乜錢 但窮有窮玩
Msn同鍾意既人吹下水 睇下佢聽緊咩歌
整下閃字
星期六出去同成班fd睇學生早場廿蚊
考試早放去唱lunch k
著船襪比訓導捉
初中玩online game
食撈面做lunch儲錢買點數

相比之下而家呢代既中學生
我更加佩服佢地
同年齡既我個陣仲係成碌7咁
唔知做緊啲咩
但佢地已經被逼走上街頭為香港而戰
以前我都覺得一代不如一代
但2019 年比我睇到香港既下一代係好有希望
多謝你地！

就黎到30 既九十後上

2020年忘了愛都要進化

木村gatsby廣告當年首歌勁洗腦，搞到一出新系列髮泥勁多同學買 ，我記得係2007 年5 月

time flies

肚腩老餅揮手區

多左好多肥婆

只係屬於90後既遺產

好懷念
雖然好MK 但最無憂無慮既歲月

2010 2011有whatsapp 果下就咩都變哂了... 唉
之後韓仔黎到 港台收埋皮 果下就覺得去左第二個時代 變左大人

果期第一次去u記

asiadog
新線上遊戲地帶

加上岩岩讀完中學 冇制服play了
入到u又覺得懶係扮大人咁

依家無哂

屌你老母呢個po真係時代的眼淚

真係老了

青春

Bt1.6 橙圈呢

竟然無edison 威水史

真係好懷念

好好笑

00後都表示有共鳴

Msn 旋轉泡泡球 同 yahoo桌球
好想玩

好懷念當年浸mk味

點解我到依家都咁毒
如果比著我依家番去 實要做mk

當年有幸玩過女朋友著個種鞋用腳磨JJ爽到

我d同學都有介手
成日買2蚊把新介刀 話利d
仲教我打橫介唔痛 打直介先痛

利申 冇介過手

屌 一直唔覺紅ice 有咩好用
唔夠力hold 個頭

回憶
以前筆袋 散紙包都係用crazyroom

有d痴線唔係失戀都界
問佢佢地答 覺得唔開心就界下
都痴撚線

學校附近嘅M記/球場/公園，就係放學嘅聚腳地方
M記一定有個位係專用

果個年代髮泥冇咁先進，
印像中紅ice, eco, xx泥係最好用

媽呀好掛住每晚同frd子msn 傾計玩online game
點樣可以返返去

其實𠝹手係會上癮

強帖留名

睇翻都覺得柒 但個時覺得靚
如果00後想當年 實係玩抖音個啲乜challenge

90後

果個年代中學溝女唔難，
只要你剪棒棒堂頭+ chic之堡look,
上勁舞團/ 3男2女 總會識到女朋友

而家既中學生係上網搵點洗胡椒
係邊到買防具 睇下有無俾人跟蹤
中大學生活本來係最無憂無慮既日子

00後

以前日頭開住電視睇惡作劇之吻，之後邊睇邊玩曙光online，果陣仲記玩咗陣就返小學見家長

好想返番去，真心

其實90後尾已經對樓主所講嘅冇乜相同
我問啲98/99朋友 佢地以前都冇呢啲回憶
大部份人冇用過xanga
連以前send sms 個掣要連㩒5次至打到想要個字 佢地都未試過 （想當年send sms每封五毛仲要打勁耐至打到一封）
真係得返97個代仲會有啲部份回憶 不過都講緊中一二
打後就慢慢踏入依家

女就算啦
以前放學唔洗約
十鳩幾條友放學網吧打信真係
好懷念

當年啲學生妹mk妹屋村妹都好好J

sms send到電話費兩三百蚊比老豆屌

我都試過，對方去左日本旅行，照send

八十年代先係最正
香港最勁果代歌影視，再有九十年代樓主再啲

時代的眼淚
以前仲有玩msn社群同用html整過網
同埋玩bbs，後來先轉forum

仲記得個陣串個英文字stupid都要連㩒十幾次掣
手速就係個陣練成

回憶出晒嚟

Pinklove最正
好多人整圖 啲圖版面又靚
又多愛情故睇

雖然係月經po 但每次睇都好懷念

其實睇睇下係會有少少想喊

個時msn d “hi” save左百幾個

用foxy之前仲有個winmx 可能要93前先識

好有共鳴

好震

=] 呢個以前真係成日用

Windows media player

全部都中 但唔睇台灣野

中學一定係金牌大風啲藝人
Kary stephy 小肥

同埋關家姐

係個時本身用緊pccw 求老豆幫我轉3台

Pccw=毒撚冇fd

好想人生可以重頭黎過
中學錯過左好多野

有
單身巴

點解你可以有女朋友
公平咩

諗返有好多決定都想改變

重記得可以crack做無限震

我95年

童年回憶呀
好掛住以前一早放學就係on定msn等同暗戀既人傾計個隻feel
知同佢唔同台會買張任sms既電話卡

XDDDD

女學生多數會攝裙

震到咁我即刻轉「忙碌」

正！！

Foxy
MP3機

震到人哋offline

Foxy down game

回憶返晒嚟

Stephy

90後尾

係。。真係變得好快
一有 smartphone 勁多人WhatsApp
之後再冇sms了...

呢個正180蚊買隻r4 , 咩game都有得玩

點知部nds帶番學玩放學比人偷撚左

如果宜家班細路都可以9 fing個青春就好

無嘢做又經歷吓潮流先係細路既童年同青少年

有已經執咗既當年潮牌

唔知貴在邊但好興既村上隆

手機仲有好多，不能盡錄，SE當年簡直神機，一推上去就解鎖部手機覆msg，打筆劃打到上堂偷偷收埋櫃桶唔望都覆到msg然後成日比人收手機

同女仔sd sms打筆劃會禁到手痛

中五最後一年遇到女神
同佢有D曖昧
因為自卑無同佢表白

真係接受唔到 自己已經唔係後生仔

平靚正

msn group熄燈

新世界先冇朋友，人仔同3都大把

3線表白

完全係我嘅回憶
轉眼間今年已經廿八歲就嚟廿九歲
其實80尾至90頭依一代係見證咗好多野
睇住所有野變化好快

。。。我先廿零

港島=3台
人仔=九龍新界

玩cooking mama

好慘記得成日down啲漢化game，其中最好玩一定係lost in blue

啲回憶返曬黎，好正！講起都想再玩

同台可以send sms
有friend做
唔同台要打千字文

網吧
勁舞 cs war3 世紀帝國 巨商 魔力寶貝 童話
百花齊放 播mk歌
粗口橫飛 無憂無慮

Msn震9人玩game畫圖
真係會期待同人傾計同等人上線

Xanga打嘅野其實有時好無聊
但熟嘅就會睇哂就算全日同條友過
都想睇下佢眼中嘅個日係點

以前唔多電話影到相
片都錄得唔多 真係好多野只留在記憶

睇到突然覺得好撚老

原來十前年咁開心，而家日日返工loop

再望下香港，再望下日日d 新聞

幾耐無笑過開心過...

好mk好懷念
真係好掛住以前

個時中意某個人係要借個fd或借佢個fd打聽下消息
左傳右傳咁，分分鐘全級都知，就係你唔知對方點諗，然後又因為自己唔敢行多步，左諗右諗，到最後比個主動啲既得米先

時間唔等人

睇返都覺得開心 但係開始覺得自己好撚老

仲有好多有冇同好

放學成班fd，十條友去打信長
運動會贏到牌就送比心上人
傳字仔傳傳下變左傳簿
仲會有一頁扮密碼鎖
屌，好撚懷念

漢化真係最撚正
超執刀同任天狗都成日玩

重有啲game可以online同日本仔挑機

細個連扑野都拖下手仔都覺得好大膽了
拍拖一定會有老師諗盡辦法拆散

月經post
善用不推文回覆！

以前去到邊個forum，都會見到呢條女啲相

細個新世界，下下都係打電話算

個時家庭教師紅到仆街
個個帶住隻介子

嫁咗有錢人做少奶奶

More

一望到楊丞琳又諗起佢俾小豬

有冇人記得
淺井口訣
落石大細波二技
唔死吹箭補個電

最鍾意msn個名較顏色
之後開住mediaplayer播歌再開跑online
點解時間過咁快

童話

90後真係好精彩 回憶數唔哂

小 學:
數碼暴龍 幪面超人
gameboy玩pokemon
yahoo遊戲, 新線上遊地帶
Super X
卡通片漫畫睇 多啦a夢 老夫子
中堂要背唐詩三百首
電腦堂用磁碟 打字教 九方/倉x/速成
每日一篇 小校園

中學:
msn sms 打表情符號
psp 芒亨
nds 孖車 cooking mama
online game 玩跑online 信長 cs
放學網吧 i one
唱K 韓燒
千千靜聽
foxy
玩vlog
論壇2000fun 樂古
每個男仔都飛輪海頭
學校 唔涉衫 闊長校褲 木底皮鞋
出街 Tshirt 窄身褲 黑色帆布鞋

黃子菲

以前叫黃曉雯，依家叫黃子菲
ig: avaw

以前淨係9秒9返屋企打機
都無熱血青春咁過
如果可以返去果個時期一定大大力咁屌當時嘅自己

我有呀！仲帶晒成班fd做會員，跟住佢地學人寫文，拎左d活躍分數，內容生動又加分
最期待係pm人同收回覆，真係成日check住
智能電話出左之後我都時不時上網search下個網仲係咪到

Good old days
不過以前睇惡作劇之吻浄係鍾意林依晨
依家我先鍾意鄭元暢
但係已經錯過佢最正既時候

係msn同打機學速成勁快就識

你咋

仲有foxy中伏

早一日down火影睇
以為出左
點知一係之前集數 一係咸片

以前打機要鬥講得快粗口練番黎

成日玩限制級

80 90 後真係香港最慘既既人

唔知點解一定要袋一枝

cm=]*, 招牙哥v3v*#

Qooza仲上得返！
xanga就冇了

懷念小學mk時代
Pe堂要著布鞋先型 小學雞波鞋不了
扎辮要用電話線橡筋先靚

重有當年M記急口令

年年有如魚柳包...跟住唔記得左

小學雞果時要著白色，有兩條藍色間條果款鞋
中學要著cons ，然後勁快爛

鬼佬都有自殘我覺得反叛期本能黎

全世界大把人𠝹手

我90 黎緊就30了 ...

Asiadog網頁遊戲
港台韓OnlineGame

電話無限3line
Chatroom

WinMX
Foxy
Honey音樂愛情版

我記得有哩個
6秒背曬有獎

雙層牛肉巨無霸
醬汁洋蔥夾青瓜
芝士生菜加芝麻
人人食過笑哈哈

[懷舊］當年噏過既麥當勞急口令....

大吉大利巨無霸
蘋果批熱暖萬家
年年有餘魚柳包
薯條常滿笑哈哈

仲有yahoo桌球game

間尺度

仲有Winmx
小朋友落樓梯
LF2
跑
彩虹冒險
巨商

真心好懷舊

我最愛

小朋友落樓梯果啲叫聲

In prejume 7 we 7

全部都有玩d game正到痴線
仲有逆轉裁判

老實講真係未試過有泥係夠力一定要噴spray

留在彼此的身邊 牽著手去繼續飛

飯tastic 巴巴閉
秋田小町優質米

隻隻都有玩，記得以前玩心跳回憶係暑假，仲玩到連續幾晚都通頂 利申，毒絲

蒼井空公主look

放學返屋企就係第一時間開機online

用到甩頭髮屌9佢

啲學生妹係咪都結哂婚生哂仔

個個年代有個叫Timmy嘅網絡歌手幾出名

愛上你太可笑嗎 連自己都不相信
其實渴望太想得到愛 一切是我太急進

你太愛你的世界 埋沒空間怎麼進
還是照樣這麼喜歡你 但你的心怎會信

心中有萬個問號 為何從未互相傾訴
怎麼一起到老 你我面前像沒去路
然而對你百般討好 一切也會為你做到
只不過渴望回報 而你當沒看到
留住你 會否比分開更好
還是我需要畫上句號
怎麼要在這分手一刻對我好
離別你 會否比一起更糟
還是我需要換個態度
喜歡你便要懂得習慣這一套

白襪+婆仔鞋先係香港學生妹嘅極致

仲有應援團

啲回憶返晒黎
果陣同初戀係online game識 然後大家交換MSN
到之後情人節岀黎見面 10幾年後既今日
佢已經移咗民成為咗人妻

MK妹果啲多數都生左仔...

毒絲至今仲係連登感情台叫緊春....

唔係講笑 msn啲小遊戲真係好過癮 會約同學玩
記得有隻啤牌game 可以偷人牌 俾人食左條同花荀 過左成十年都仲好記得

因為啲婆仔鞋好撚易就爛

回憶返哂黎

係咪隻game?

有網吧呢兩隻字竟然得勁舞團冇信長?

Remix版成日聽

比起溝女或者學生妹
我更加掛住成班兄弟打heat project同埋信長既熱血可能因為已經成家立室
畀幾多錢呢一世都唔會再買得返既野
往事只能回味

打字一定快

有部分係tg同橡膠彈

仆街，毒撚成世人無MK過

屌出依個急口令果陣我幼稚園，講野都鳩下鳩下，次次都講唔哂，又會唔記得，已經成班小朋友同哥哥姐姐提我都係，之後睇住個時間完都讀唔哂，壓力好大喊撚左出黎，最後個m記姐姐好似都當我讀完。

好多回憶

好唔鍾意而家啲通訊app

以前online instant messenger 還online instant messenger
SMS還SMS
打電話還打電話
各有各功能同定位

記得有樣野叫江湖線上聊天識人

90後頭 完全係我童年
好懷念 睇完有d感觸

唔好用啦
都唔夠挺

仲有唔小心用foxy download左咸片

因為啲婆仔鞋得個靚字 易爛又着到腳痛
升到高form大家都發現護士鞋真係好撚好着 着幾年都未爛

好掛住當年同我msn既女仔 個種感覺係同依家冇得比

記得中學有條友睇av無熄到msn show 歌功能
仲要係睇人獸交

睇Av msn show左出黎應該係好多人中過嘅伏

葉子的離開
是風的追求
還是樹的不挽留

仆街，打完出黎我自己都覺得MK

00除左手機sms同髮泥都有喎

嗰陣成日同fd去網吧一齊打AOE

打字唔使望住部電話

對襪一定要keep住咁高

顯示為離線 上線 顯示為離線 上線 顯示為離線 上線

個icon疊得高到女神主動搵我問我做乜鳩

新鮮生菜至矜貴
脆雞牛肉好駕勢

仲記得個陣會為左可以同朋友同台而突登買張人仔台入錢電話卡 仲因為咁直頭之後電話no都轉埋

中學果時有條女用𠝹刀刻條仔個名係隻手度
但唔夠兩個月散左 而條疤就唔撚散

以前好撚鐘意睇yes！ 個個禮拜走去買
有自己鐘意嘅明星個期一定珍藏
再帶返學上堂睇 小息一齊睇鬼故
仲有一個專題係講性
勁撚多人問拖下手係咪會有bb
得閒有錢就扭下yes卡
閃卡膠卡銀簽金簽 帶返學曬下命
細個好撚鐘意睇少女漫畫 個陣到到都有間咁制
成撚日去比5蚊借漫畫睇 借返十本八本
肚餓就去阿婆羅買燒賣魚多撈麵 再唔係就去食返包冷麵
個種無憂無慮嘅生活真係好好

喊到仆街

呢首又係好hit

仲有咩m2m嘅英文歌

同啲女女傾歌都有排傾

依家完全搵唔到話題

實不相瞞我仲會玩nds嘅牧場物語
閃耀太陽個版

有排好興send啲假網站引人填鍾意邊個邊個
個時send俾幾個frd 幾個都填同一個女仔
而我都有send俾女神
佢填咗我名
但之後太懦夫 唔敢再進一步

send俾條女 寫撚左第個男仔名

脫左節好耐
想問下咁宜家(或者送中前)既中學生係會做乜同興乜野

睇呢個post會由心而發既笑出黎
以前真係好開心好多野玩

如何回到當時

playing - 火影忍者386 .AVI

以前好似用Peoples先有人權
而家cmhk不了

嗰時真係成日整好多gif同banner
好多美化教學post
真係好懷念

嗰時有好多好多唔同嘅嘢玩

以前send SMS嗰個感覺好唔同而家whatsapp

雷頓真係好撚好玩
但其實官方一直無出過中文版
之後個啲完全無得玩
啲bgm好撚正

有無人去網吧玩過四眼雞丁pc game

agger

長期blk來電震動

幾驚睇睇下啲相會見到自己個樣

唔洗到99日都好多情節睇
以前會特登mark底曬所有資料溝囡

利申:絲

原來連登咁多90後MK仔女

記得果陣第一次有電話 晚晚都同個fd sd sms
唔知到收咁貴 月尾比電話費果陣就係比老母剷到上天花板
老母仲打去問點解會咁貴

老了

完全係自己

依家啲mk好似全部末夠秤落LKF
著衫著supreme,fila,stussy

歡迎樓主同各位對比下

入落floppy電腦室打

真 唔知點解啲00後咁大波

我當年100% 棒棒堂造型

一邊會心微笑，一邊眼泛淚光

回憶起自己細個可以做個on99既mk妹，其實都係一種幸福。再望返今日十幾歲既小朋友... 係個社會欠左佢地一個應有既快樂青春。

入過跑online msn group

以前最撚正放學留係學校
玩到差唔多凌晨比啲看更趕走

或者返屋企on msn 同班同學打機
果陣時岩岩興Skype
（ KYO , GGC 連war3 乜圖都玩一餐 ）

Xanga再之前係留言板
個個日撚日走去畫畫

連登九十後睇黎佔一半以上，咁都有千五正評

好懷念，講中哂
想知宜家中學生有咩時代產物？

老了老了

btw,我仲用緊ECO

抖音, snapchat, LOL,

我會話90-95係全盛時期

睇av會顯示埋出黎

正

果時我仲on99

石器 LF2 R-LF2 太空戰士 零劍江湖 武林群俠傳 上落樓梯 波波線上遊戲（養金魚 X檔案）平水相蓬 GBA模擬器 （PKM 機戰）CS1.6 刀仔場 35HP DUST2 雪場 HALF LIVE 天外 童話 魔力 竉物王 少林傳奇 WAR3 信長 TD 溜冰場 流星蝴蝶劍 GTAVC FREESTYLE 巨商

就好像寫緊我嘅人生咁

留名

完全唔知點開呢d玩

無錯，細妹98已經唔係呢個年代

唔講差啲唔記得

3台定人仔台呀

中左8成

去網吧一定係信長

Man sms以前成日用呢啲表情
=) =] ~_~ =_= :( ;-(

做埋老豆

msn

我哋以前真係好幸福

腳

好似冇人提 金拱門屠龍
同埋 陳奕迅

幸福過去 變曬啦變曬啦

我一直對以前d學生妹鞋襪有fetish

你現在可以放心關機

毒撚

仲有嗰陣算係香港台灣最尾一輪可以有強勢文化輸出，有自己音樂同偶像
00至10年都仲興追台劇聽港台音樂（尾水）
之後就變kpop韓綜韓劇
再之後直情開始多人睇大陸綜藝同劇

屌我就係呢個年代 諗番覺得好青春
可惜依家香港學生無得經歷 只有抗爭同革命

真係全部都做過晒

仲有super X 圓筒袋 Yes card 長留海 窄腳懶屎褲

好撚戇鳩 諗返細真係走去背

這就是青春

高登電台 搞到好亂好多花生食
女夜鬼 煮屎
文員仔 上埋報
廠長

好記得當年扭呀媽買電話要ericsson

好懷念啊

男仔一定買coco 睇
之後別冊coco
再有快樂龍

留名 推

信長同兄弟玩
勁舞同女玩
好mk好正呀 嗚 中曬

喔噢

連登咁撚多ＭＫ仔??? 城班偽毒撚
真毒係唔會有做ＭＫ仔溝女嘅機會

好mk呀好青春呀
留勁厚嘅陰再夾隻夾仔夾實佢
Sony Ericsson電話嗰抽電話繩
以前一放學即刻返去上msn上勁舞
見返啲相好似見到以前自己啲相咁

好懷念
Xanga 年代真係好正

有我係pinklove壇草嚟

諗起佢

MK 妹

我用msn之前用icq的...第一個女朋友都係icq約出嚟，細個唔知點解咁勇

啲回憶返晒嚟

以前啲點數咭仲要幾靚 唔係熱感紙一張

香港人一代比一代強

懷念，可惜中學無拍拖

運動場條女好正

好記得當年youtube仲未好多人用 但會上去睇跑online既自拍短劇
早排搵過黎睇 明明好無聊啲角色行行企企 但以前睇得好開心 係最簡單既快樂

90後用語&表情符號
sosad
:0)
XD
@.@
a_a
^•^
-,-
:]
-3-
=]

學校圖書館玩travian yahoo mj / snooker

而家細路回憶：火魔，豬嘴，頭盔，同狗玩捉依因(輸一鋪坐十年)

仲有

MSN真係好懷念

跑online
招老婆

係
長咗真係好難搞

QOOZA

唔好用windows media player就得

diu

Good old days

好中

好撚懷念mk妹既時代
唔洗花好多錢 就可以氹到佢好開心
宜家？ 呃啲男人做兵

iphone出現後就開始消失
有部份都係internet初初爆發先會有 無可能再出現返

小學雞要著Dr Kong波鞋

好正

婆仔鞋

呢個po真係好撚青春

就變中女

正
重有畫畫flash網

我愛你地呀 00後

利申：90後姐姐

依家90後都接近全部U GRAD了

如果自己個枝用晒係班房大叫就一定有人有
但畢左業之後問D男仔其實有好多人都唔知係乜黎, 仲覺得襪膠好on9

我果個快好多 sd親d人一定off唔轍 笑撚死

全部都經歷過

其實送既個D M記匙扣好得意, 軟淋淋咁
搬屋唔知掉晒去邊lu

講中晒

香港獨立，唯一出路

仲有LF2

完全中哂...

好撚懷念啊屌

中學上pe 堂d cons 齊曬色

睇完依個post，發現自己係真毒撚
究竟有女同學既世界係點樣

屌你老母 5P都吹奏

屌 宜家個樣成浸支那味
還我mk妹
ig: avaw

+1
我諗99後就唔會明了

好懷念
有邊個冇mk過，返學知道一定俾人捉都要摺裙
偷偷染髮，之後話自己游水所以個頭先會變啡

樓主最後個兩點
係以前打字既精粹啊.. XD =]

90後u grad?
90後應該得98 99係岩岩u grad
90頭開始變廢中

Nostalgic 差唔多中哂
利申：女

仲有 Orz

以前讀書個時就會諗暑假去邊玩去邊玩
由2014開始 大家個暑假都慢慢唔同左

廿中就已經開始有腩啦
未做FT, under 60kg, 做左FT兩年, 70kg up

Xanga, MSN 不是80後嗎?
可能90後果時大約10幾碎牙=3=

我中一第一次入戲院睇戲 記得嗰日係早放
仲要係同初戀 睇《十分愛》

學生年代拍拖真簡單

現在識人10句內一定問職業 住址地區

依家90後果批好多都做左人老竇老母了，好懷念05至09年代，90後最青春既時代

嗰陣係坐隔離嘅同班同學
仲記得俾人知之後 成班圍埋嚟起哄
我勁怕羞個感覺

之後出呢部摺機都好多人用
不過個陣覺得好撚貴 焗住用SE

好年青嘅時代

MSN震人真係好正仲有mk閃字同論壇

00後男仔應該J到出血
只可以講時代唔同

果陣時d人真係柒d，明明果期d女都無身材架啦
D打扮遮黎遮去，d陰又長又遮住樣，校服又加件冷衫 但係條裙又嫌佢長
唔同依家d學生大方好多

飲jolly shandy 夠壞夠成熟囉
樓主啲caption打得幾好
同啲MK仔童黨食黑冰飲ice一樣
你睇凱婷都係用食幾多支煙黎衡量一個人壞唔壞啦

你估界手真係想死?
你咪唔夠壞囉

婆仔鞋個底係一塊木仔嚟 硬到好似行地下咁 下下都直撞
護士鞋嗰個底勁厚 仲要軟林林 一著過就番唔到轉頭

屌你認真?
軟到仆街
仲要唔知點解一定係配powerpoint用
係咪個個都係咁?

當年依啲港產愛情片金句 基本上會打上msn度

以前暑假一定會去樓下附近公園識囡囡
以前大把囡囡坐公園

我自己係因為返scout所以就著綁帶皮鞋
婆仔鞋好易爛 幾個月就要買隊新
都成舊水對
對一般中學生 係唔小負擔

呢條撚樣，次次都要跑到公園勁入先搵到佢

仲有vivienne westwood電話繩

下個月30了

唉全部都好懷念，好青春

真 仲要係水池第2層(?)

書唔放locker架 書放櫃通 locker放PSP同啤牌
一係唔帶書就問人借
交換班房寫紙仔同本身張枱個個人傾計

見證住d 女同學
由form 1 至 form 5都係婆仔鞋，去到al 唔知點解全部轉哂做護士鞋

因為整明星banner先學識用photoshop
出左黎做野都用到既技能

winmx

親身體驗facebook興起

啱啱睇完佢ig 都係中學時間靚好多

GOLD LABEL勁到on9

高質po lm

我介紹你用一隻啦
暫時用過三盒
so far so good
都係睇其他post啲巴打介紹

LAZULITE clay
好似七八十蚊

咁當然就算我話好 落完clay都一定要用spray先hold到一日
不過spray我估你有架啦

我試過震到個fd block撚咗我

download 一段5分鐘 240p 既av要15分鐘
無得想打就打 要計劃好時間

雖則好中二病
到而家仲係好鍾意用-.- =.= -_- 0.0 @@ xd

無錯，做功課嗰陣或者download 過夜先得
之後save 埋一個file，要打先拎返出嚟

曾經屌過佢既mk仔都算係一條幸福賓周

Mk妹

啲回憶返哂嚟

你呢堆同title嗰堆比就早d, 應該係沙屎前果兩年

港女胛+婆仔鞋=無敵

90後應該享受哂成個social media堀起果個轉接年代

以前好鐘意 唐禹哲

啤牌，啤酒，condom

啤酒又冇 但定帶psp 有啲人會收煙係locker

Winamp 聽歌

好懷念xamga 當年好多女同學真係由朝早到夜晚臨瞓前做過啲咩都會打出嚟，仲要好多相，不過睇一次好喇 check到你一日入黎幾多次除非佢無set friendlock啦

icq 個時食左兩個姐姐（定叫比兩個姐姐食 ）
正到痴線

想當年

icq約得出街好多怪物

最掛住都係MSN嗰個時代

遇怪魔 我即刻...走啦屌你

回憶出哂黎

Vivienne Westwood 電話繩 / 耳環
Patrick Cox 袋
Head Porter 袋
Agnes B 三用袋

練到望住老師都打到字

真係好有共鳴
果陣班主任訓導打哂比家長
就算要記缺點都唔會捨得剪咗Pat陰佢
果陣覺得Pat陰先係生命

請回答2000

我記得有一次, 屌佢老味, 俾佢見撚到我, 仲要即刻走上來拖住我遊街示眾

有樣野好似冇人講
個時識人唔係問名先
係問電話用咩台先

個Netscape又無反應

我果陣都遇過好多飢渴女
自問生得矮唔靚仔但果陣係著得型都溝都唔少老泥妹
想問下宜家15-16歲果班係咪都係咁易食

如果我無記錯應該係我師弟師妹黎

迷你論壇

HKPMA香港寵物小精靈聯盟
有時會搞打機既聚會
有條友叫吉利蛋，成日俾人整圖作詩屌
壇主好似有勃勃同耿鬼

專登去動漫展 買

可以 retrieve 返喎
Down 返啲code落嚟有軟件開得返

90後先會明既野

ice而家好笠好油喎

旋轉泡泡球

有！寫過故仲上埋熱門

香港可唔可以拍返套 請回答1990

落石大波2技電卷

我中學係用呢隻

係呀，不過買開就繼續用
有無邊隻乾身啲推介？

有隻泥有印第安人樣
幾好用

其實無左xanga真係都幾可惜
想睇返以前的嘢都無得睇邌

人仔台

97個同事成日笑我92老餅

仲有dl歌一定係用winmx同foxy

我再早多1,2年,係ICQ尾MSN開始,當年ICQ都仲可以add人入invisible list,個陣比暗戀既人add入list開心左成年,可惜細個冇膽去

有隻係兩個人輪流推啲有圖案嘅石板，類似老虎機咁連成三個就有分
仲有個轉寶石定水晶嘅game
嗰時成日約人玩，唔記得係後期ICQ有嘅game定MSN

隻遇上愛我都有買

仲用緊未執的

個時好興去日本網站 dl Winamp skins

好靚的！

個咪呢期除左台仔文仔， 日劇 JPop visual Rock 都好hit

Speed 隻碟廣告落TVB 黃金時段廣告勁痴線

日日落信和蒲， 買J-point , 再去黑店訂日本雜誌

想dl返，仲多唔多香港既歌?

放學等暗戀嘅人on MSN，但又唔敢同佢講嘢
佢又show住佢聽緊咩歌
唯有用windows media player 顯示聽緊月半小夜曲回應佢
我仲特登整個windows media playlist 揀啲見得人嘅歌show出嚟

屌 靈劍江湖都無人講

Jolly shandy小學已經飲

識野 六角泥高級野黎 想當年都要百幾蚊盒

自膠 八角先啱

呢個Winamp純粹係player，歌要另搵

有無人玩過靈劍光湖

好懷念😂

佢哋早一兩年仲話開發緊新版，又話整app，唔知走晒數未
依家仲好中意久唔久幫佢換唔同skin，希望快啲有app玩

中學果陣興Gregory 書包同埋Agnes B 旅行袋
再之後就係Outdoor

婆仔鞋個鞋踭仲成日甩 成個鞋底爛左
落雨仲一定濕哂
後尾上到高中都轉番著護士鞋

正正係我個年代

Lm

屌,滿滿都是回憶,逝去時光不折返

真係少年不識愁滋味
分個手就天搭落嚟
依家簡單如分手都唔係話分就分
人際關係複雜咗
人心複雜咗
變嘅係我哋

屌呢個真係古物

小學個陣仲好鐘意用電話個三人會議，一大班人一齊講是非

26252626

然後播AV俾人見到

3 line 上line 上line上line
line 到9萬幾人, 一個斷一齊斷

以前細個覺得個陰短好撚柒
依家大個左已經keep住短頭髮

我宜家都係長陰不過梳側面露額
以前啲大人成日問我額頭係咪有秘密要遮住

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

好撚老

姊妹

icq勁易識人 可以亂咁add
一轉MSN就好少再同陌生人傾計了

樓主好有心機

仲有地圖袋呀

Msn年代聽歌個名下面動態會顯示聽緊邊首歌
好記得睇a片唔記得關動態比fd見到

一 ONLINE 喔噢到唔撚停

00後留名
除左隻髮泥唔識其他都見過
我係咪有啲唔正常

留名重溫

果陣嘅台劇係好睇好吸引

我既中學年代仲係有信長陪伴放學一係打波一係溝女 再唔係就成班人一齊去網吧打信長

另外仲舊D有WeMix聽歌

中學真係人生最開心既時候 原來咁就過左十幾年

呀噢

睇yes一定睇佢今期送咩禮物，同埋鬼故

當年冇咁多好選擇

依家用-.,-
(周同佳）

配返首歌先

仲記得有條友叫軍曹 專玩dr.hell

見到msn 曖昧對象即刻播歌show歌名

MSN真係.....
想當年永遠都係男同學搵我, 我冇搵過主動hihi過任何人
msn好好傾, 但係返到學校好似唔識咁

屌真係有肚腩

迅雷頭

多左蝗種

都仲係好靚女

一大抽既電話繩
電話繩堆野大過部電話
仲有小學時期成日抽yes卡入聆聲

CM=]

玩鷹士哥哥條線

wtf已經摺左??
個陣靠佢學用photoshop

so old

屌中一嗰陣特登去動漫節買

以前鄉土同u汪好興

00後睇完都覺得正 好想經歷呢啲事⋯

玩過

蕃薯寶寶

強帖留名

睇到哭𠹌咗

見到d xanga msn就覺得好有feel
以前溝女用sms 真係不得了 要計著計著今個月仲有幾多條可以用

岩岩睇番原來ICQ仲未執

或者咁講啊 科技太發達
大家只會拎部電話同朋友打機 頂多間唔中咪同班朋友踢波打機
以前發達無咁發達 自然就但有好多有趣嘢玩

以前上開樂古

iPhone 4開始全世界轉smartphone
就開始FB嘅掘起

仲記得果時有個mk妹sms同我表白

我： 佢：

：禾有啲嘢想同你講

：做咩？

：其實呢。。。

：？？？

：我中意你

：可唔可以做我男朋友？

可惜果時乖乖仔一個，拖都未拍過，於是同佢講話想識耐啲先，佢等左幾個月左右就放棄左

btw,依家諗返都幾sweet,如果俾我返去果時我會say yes.

pinklove壇友喎

有冇天夢遊城既壇友相認

英 美都有其實Avril Lavigne都係界手icon

著完其他同學果隻之後完全唔想著番自己隻婆仔鞋

好似係做私鐘嘅？

其實高登帶領左大部份人唔用符號同5p字

你 最近還好嗎
人天生根本都不可以愛死身邊的一個
唯有約定和大哥喝醉

要儲錢用黎send sms

Heat project 呢

嗚呀 睇到扯扯地呢個post

男仔點可以唔講籃球護腕同Super-X!!!!!!!

MK妹想溝名校仔果d？

我果時係讀名校，不過好似唔多關事

有無人玩過靈劍江湖？

有，個氣氛好正

滿滿的回憶

好懷念呀, 青春

用嚟遮額頭暗瘡

明明只係用mouse 但好似感受戰鬥緊既氣氛

買過對番黎丁 俾老母發現dum q咗

有共鳴 成日覺得做90後真係好
至少嗰陣學校嘅同學個個都係講廣東話 冇乜邊個講普通話嘅
但依家啲中學小學生勁多都係講普通話

回憶返晒黎 諗起中學一定要留好厚齊陰加冷衫
條校裙一定要短 加婆仔鞋
書包一定會有襪膠
上堂傳紙仔都加好多符號-0-/ ^v^/ $_$/ T_T

放學會去扭Yes卡 影貼紙相
返屋企玩Msn 成日掉人水彈
Status一定係啲情情塔塔嘅歌詞 再加心心
Sms淨係揾同台既fd傾
放假一定會去旺中 或者同fd對住塊鏡影相

你個名...又令我諗返起果個年代

03果排成個網吧都係好心分手

我係09-12果堆MK
師兄可唔可以講下02-07興咩衣著飾物同放學蒲點？

好柒 不要再提舊事了

以前fb乜7都講，好似要打篇日記上去咁
msn玩到記得啲表情符號點打出黎:$ :s呢啲
仲有大時大節sms講乜乜快樂係delay到下世

02-07 果陣用啫喱gel頭， 興陳冠希髮型

利申： 受twins電影影響，小學已經做緊MK仔

果陣有色情網吧，有女陪打機

啱啱特突走去Search
以前係咪好興落Disco同玩AKZone

果陣啲MK妹係咪好興呢種造型？
(左右果兩個到宜家望返都想屌)

當年台服solo唔到龍
而家私服先得

屌，覺得自己真係老啦..
大部分都係細個嘅回憶.

有冇00後出返個00後版本想了解下d小朋友點過

暴露年齡系列

我都想知，我覺得GD應該係我地果陣嘅羅志祥
個個學生妹都迷佢，好多學生仔都想學整佢個頭

鄧麗欣都冇

00後睇呢個PO知唔知發生緊咩事

千千靜聽

可唔可以整個00後版

有時仲會入返自己qooza睇
一大篇火星文講自己一日做左啲咩
下面啲人就會：c0mm3nt=]]]]’

Qooza blog仲會整pop upp msg同播歌
整埋啲語法個版面好靚

以前打機識老婆 然後專登開新ac去撩佢 點知佢話佢已經有老公 係xxx (我個正身ac名）

可惜個陣冇交換聯絡 佢又好似唔識打中文 個名都係英文加數字

5p, 2k fun, 樂古

食海底撈變食催淚彈嘅故事

同台仔玩online驚跟佢地玩無名小站

好似冇人講過yes

大肚腩老餅 x 3

我都係

我無腩
不過體力差過以前
所以你都講得岩既

女同學萬年oversized冷衫 幾熱都要著 就算唔著都要披住

有無約過出嚟

婆仔鞋
諗諗下我當年當成踩佢地鞋
一踩就甩

呢部野我有第一代，但好快就壞，好垃圾

打CS AOC係樂古搵IP 連機
日日同人係MSN玩黑白棋 西洋棋 踩地雷
好懷念呀

CHING

你都啱架咩

你哋嗰啲年代我都睇過下阮經天套命中囉
嗰陣TVB惡作劇之吻都有望過下
嗰陣太細個了，中學都未讀到，小學炸

98 明

好掛住我跑Online 咁多位女朋友同老婆 你地依家點啊

仲有再細個啲小學時。。
尼奧寵物，番薯藤寶寶
猛鬼大廈 ，新線上遊戲地帶就應該個個都識
有冇人識

唔係你提起呢個名我都唔記得左
佢係咪首創一路有歌詞一路播 定winmix 都已經有

仲有果個年代既歌都好好聽
万刀甲 stephy 側田 衛蘭 eason 周杰倫 古巨基 容姨 人瑞

以前大家跟日本學生妹
而家D學生妹都係韓國風

猛鬼大廈最後一關點打

放學跑返屋企就係為左養番薯藤寶寶

留在彼此的身邊成街都跑online

好想搵番佢地

講起以前中五有個真光妹鳩add左我fb
個陣毒撚咁樣msg應下唔應咁
如果唔係應該都有段青春既回憶

Qoo 種士多啤梨同埋夢遊人
表情符號成日用 Orz

有啲撚樣24小時on msn

仲記得點唱qoo首歌

扭yes卡，睇yes雜誌
寫blog

毒撚既回憶

條裙改到唔過膝會比老師捉

每一隻字 都係回憶

中學無拖過女

啲女同學好自豪自己介得多介得深

睇到以前嘅自己
打冷震

依家旺角潮流中心地位冇左，行人專用區冇左，一街Mk妹又冇左
剩低嘅意義就係主要示威戰場之一

世界真係變得太快太壞

有啲想喊

第二代偽韓偽支係純粹抄人地引入嘅野，冇本地成分，邊有得比

mk係涉谷/原宿在地化之後嘅產物，有好多本地成分，影響埋我地成代人嘅語言、娛樂、服裝、生活文化，創造左咁多集體回憶，呢啲先係真正屬於香港嘅街頭次文化

滴汗-_-|||

每次睇到呢啲post都會概嘆原來自己既年代已經過左去
以前除左xanga仲會用qooza

懷念

一下子無晒

我們這一家

而家仲用緊gatsby

新出嗰啲其實幾好用

屌你老母尼奧寵物冇人諗

原來發現
一一經歷都已經過去
都變成大人

好後悔中一果時無同個曖昧女仔表白
大家都知咩事 但都唔知驚D咩
搞到今時今日26仲係A0 唉

好美好

果時佢第一次帶我去唱K 玩勁舞 MSN
又出旺角行街街又餵哂雪糕你一啖我一啖咁
唉

想整返做whatsapp Sticker

00後係好叻，但唔洗神化佢地
出嚟發夢比狗咬既都有好多90後
某程度上呢啲MK文化造就左我地廿幾歲仔企出嚟反政府

ice cream真係好靚

好鍾意睇呢啲post
可以知道以前係點
唔似而家全部支那人

已成過去，回望自己已經30歲=］
好耐無打過嘅符號XDXDXD

得閒搵返se 部電話同gucci 電話繩先
00-10年嘅90後真係幸福
仲有好多網絡歌手，janet

好撚嘈

仲會玩線上遊戲地帶啲小遊戲接妹妹放學個啲

專震啲虧機震到佢輕機

MSN驚之中最鐘意就係保齡球

仲有laosmiddle 背囊

以前玩pink love識到個男admin
唔知會唔會相認到

94年巴打留名
感覺時間過得好快
開始回想番以前日子既美好
但又悔恨果陣唔識諗 好多野都未試過/做唔好

仲有整蛋糕比男友

Miss my childhood

lm

會係msn 播d呻吟聲
有時仲要係群到播

MSN無限震人

真心巧懷念

感覺自己好老

炸彈貓未出過國？

好似食煙飲酒咁

以前會玩MK online game
咩戀愛盒子 勁舞團嗰啲

我唔係十分MK
但中學有少少情緒問題
𠝹到有疤

如果我嗰女𠝹手，我會明白佢

竟然冇超任博士，
街霸2！
樓主應該係女。

好懷念 但呀叔下年30了

以前見到女同學用LG粉紅色掀蓋機真係好羨慕
同埋好鐘意去跑online招老公 招完就加msn :-$

呢支嘢跟咗我十年都未用晒

好想返去以前練真技呀

msn係最正
有smartphone係好方便
但以前每樣野互相取替唔到嘅時候係最有意義
電話 電腦 報紙 電視 yes雜誌

唔撚練啦....玩完全攻刀客後悔啦...
果陣防身白狼甲上到好似+9..

諗返起其實法師先係最勁...
見有啲高手可以勁厚血又高攻...

我鐘意打拍拍機

好想落莫高窟燒柒啲肥仔 聽佢地悲嗚

回憶返晒黎，當然icq轉msn都有d唔慣，點知而家msn都已經冇埋，老喇老喇

仲用得咩

Mk本質就係反叛

街頭冇曬MK妹

xanga有個死死魚好靚女

成日J佢

好掛住MSN，日日放學必定online，仲要整埋閃字個d，仲有同最好朋友一齊玩江湖溝仔，青春呀

喂呀！！女生的初戀！以前日日匿埋係被玩，勁懷念

真係覺得一下長大

Yes! 又係無得輸

宜家佢個樣好撚7

小學勁鐘意玩
我記啲達龍幣好似好值錢
前排手痕開咗個ac想玩下
已經唔記得點玩

以前好鐘意棒棒堂個小煜
仲會晚晚追我愛黑澀會

回憶返晒黎

好想玩返啲game

有好多陳Ｘ希啲片，正呀

好想玩勁舞

有聲

估唔到成十年無聽過，睇住啲詞都仲記得點唱
係青春呀

Hkflash

MSN小遊戲

樓豬當年一定mk 到不堪

以前5p 比高登仔屌到仆街
而家變到冇得輸

前akzone柒頭

應該無咁早？我90尾出世

Winmx 同LF 就係80後了
80後 Naspter > winmx >90後 Foxy > BT > 2020現在都無BT seed了

日日做任務拎果凍同抽畫筆
good old times

80後係icq, 用電話線上網之後俾屋企人屌打唔到電話...
internet brower 仲有netscape....

Streaming 年代，download都唔洗了

Msn最鐘意震9人

酒得太快

-,-

邊洗要mark 資料
開始改名做testbug 就無敵咁濟

我記得最後係薯條常滿笑哈哈

MSN 都ICQ
以前個個部電腦廢
係MSN 一次過邀勁撚多會LAG 機

巨商

我聽開歌,
我到而家都有放佢D 歌係電話.
雖然成日覺得佢唱得唔夠氣,不過真係回憶來
失戀聽好鬼MATCH
佢啱啱有出新歌

你好想返番去以前會為左掛念佢左典右典
一個小時一個來電 喂你去咗邊呀

放學番屋企玩heat project
一係就成班fd去網吧玩AOC同CS
果陣真係快樂時光

除左MSN,其他都係D劣質文化

LMF MP4、Nokia手機、石器時化、HKflash、ICQ，80後MK年代正d

法治同自由

屌真係好懷念

魔力寳貝
幾多人因為玩online game學識速成倉頡

死死魚 xanga

早排出啲咩手機版完全兩樣嘢嚟

回憶番曬黎一野暴露年齡系列

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手推，唔該哂大家

呢家眨吓眼就2020
三十都黎緊，仔都生埋
呢三十年好似過得好快

推

最新版d資料會次次變
testbug得果咁少錢唔夠我溝女

留名
致我失去的青春

因為連登好多會員都係昔日貓貓論壇+5P + PINK LOVE + 一刻館+ AK ZONE 轉過黎